方仲賢現況!!!

一手料
方仲賢約咗同學食宵夜
俾狗搜身嘅時間發現到唔係佢嘅銀包
本身已經通知咗物主
依家俾狗用盜竊罪拉咗

推

推

P牌推唔到 幫幫手

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

又拉 屌你老母 浸大人出黎啦屌

Live 講緊
一手堅料

浸大撚幫手推啦屌

自己會長自己救

CALL咗律師 依家未聯絡到本人

浸大人呢屌

推推推

星火唔係出左聲明咩 ？

蘋果有個女仔同你講嘅 match

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

831

推左先

物主話方仲賢幫手keep 完
警犬又柒

佢阿媽嚟
一手料 推呀!!!

方仲賢老母

特別關注啦屌

人地仆出架 尊重下

個銀包係佢朋友？
定比人做

之前插棍落手足背包都試過啦

推

垃圾黑警 我屌曬你地老母！！

有冇source

係執到 打算還俾人 最後就變咗依家咁

成日jer住做咩啫

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

push

明顯白色恐怖

推到錢大康救人

奶共校長

我屌你老母

啲狗係咪仲覺得柒唔夠？

老母黎

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

請爬文

自己師兄自己救

你老味咁樣唔係屈係咩

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

P牌推唔到上去呀
幫手推上去

Push

cls

推上熱門比人知

唔準呀吓，收返條j

其實好撚危險 遲早班狗拎自己銀包塞落佢到屈佢盗竊

方媽媽好靚女,有D似Amanda S,求cap 圖

推上去報平安俾巴絲知呀

自己CAP

棍都試過啦
銀包唔出奇

又會咁啱有狗搜身

【大專學界澄清】
浸會大學學生會會長方仲賢被指因身上有不屬於方之財物而被警方以「盜竊罪」拘捕。

大專學界證實該財物為9月2日罷課集會之失物，失主為浸大學生。大專學界早於拾獲時已通知失主，並交由方仲賢代為轉交予失主，絕無盜竊之嫌

佢應該18歲生

一係有狗跟蹤 一係..我都諗唔到

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

俾狗跟
方同學要小心啲

我屌曬你班撚樣 仲J人老母

証明佢媽媽keep得好

咪係囉，痴撚線

屌你打丁就睇av啦 抗爭緊仲J人老母 前世未見過女呀

好正有氣質,我18歲都想同佢生多個

佢比人捕咗幾耐...

錢狗譴責未？

推啊
喂咩世界咁都得?!

路不拾遺跟好人好事老屈成偷嘢！六月飛霜！

喺中大跌

你老味打丁就丁自己老母 抗爭緊咪撚係度J人老母

屌

而家驚拉咗返去又搞佢

收皮啦佢 上次都無再出聲

黑警真係好撚on9為入罪而入罪

有律師 應該無事嘅

公眾人物就唔敢搞嘅 但煩你48都死

好耐啦 上次觀星筆明顯已經有人跟佢

OKOK冷靜D,集中番討論

樓主老母做雞
一手料

大專學界證實該財物為9月2日罷課集會之失物，失主為浸大學生。大專學界早於拾獲時已通知失主，並交由方仲賢代為轉交予失主，絕無盜竊之嫌

浸大撚推

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

收皮啦有埋live啦 咪撚信囉

上次搞到 八大校長 太平紳士都"關注"事件
班毅進仔入唔到大學 又想柒多次?

有名你叫 同埋唔係第一日嘅事

搵手幫手推呀

生豬肉

屌 浸大撚一個 嬲

屌 原來係真心Ｐ牌仔
post link是常識吧

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
（已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應
大陸就係咁 對於有人死習以為常
警剔自己唔好比良心死去

黑仔到呢

拉撚哂全港SU會長啦屌你老母

下次要路不拾遺喇

唔係生豬肉 係用Email講好埋還銀包都拉

Live完咗啦 語氣重咗唔好意思

唔係黑仔 扮明有人跟開佢

俾人陰左

依家d黑警真係痴撚哂線

擺明跟蹤

block 鳩呢條仆街

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

睇黎有內鬼

Link plz

同埋依個po係人地未交代就出 唔知仍會係邊度見記者
講多次唔好意思

有哂相，物主證明，仲唔即刻放人，屌

我都唔好意思
完左應該都有link架嘛

我依家放 等一陣

浸中撚推

呢個時勢仲要擺明比人跟都攞出街
一係就應該叫個細薯幫物主keep

sorry而家太多fake news
反應大左

live完左應該都有link
可以放出黎俾巴打睇下

唔該

推
提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
（已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應
大陸就係咁 對於有人死習以為常
警剔自己唔好比良心死去

從來大學生, 學生領袖都係極權政府既兵家必爭之地(人)

消息指，有浸大學生喺中大集會嘅時候遺漏學生證，於是會長方仲賢代為保管，警員無故截查後稱該學生證不屬方仲賢，以盜竊為名拘捕。

奶共校長 諗都唔好諗

有email 有對話record
黑警要比麻煩我地

大約3個鐘55分左右

聯絡到失主去澄清未？

Dllm

好彩有email 如果唔係又俾黑警老屈

係唔係都唔聽

分分鐘要物主出黎解釋先放人

要求解散香港警隊

block

目前未有任何更新

係，但仲係唔放人

完美演繹送中條例 乜都屈！

死撚晒佢喇 唔撚係人黎 死黑警 內地班仆街都一撚樣

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

推啊屌

根本有機會係個局
邊有咁啱方仲賢執到人嘢就搜佢

。

屌你咁都要拉香港真係點撚住人

幫推

屈到咁

唔好咁 係我唔好 大家只係擔心佢

我估要失主去差館去澄清 仲要有律師在場

再推

屌你老母 真係屈得就屈

伯母遮曬樣淨睇眼好後生，仲以為同學仔

係尋日中大執到 今日俾狗搜

啲狗擺明針佢...

但有email同埋 應該有人證？ 證明係失物代為保管？

又會咁岩呢刻拉
而又有銀包係身既？

老屈呀！！ 推

有Email 上面都有Whatsapp CAP圖
人證唔知 明顯9拉人

砌生豬肉

推推

係失物代為保管
個銀包唔係好似上次條棍咁

呢個時勢知人跟真係要萬事小心

睇咗咩情況先。。

應該有狗跟蹤 依層大家自己諗

砌生豬肉未送中已經亂咁砌 屌

又黎多獲

現時未有其他更新 上面有Whatsapp圖 有晒證據
其他野應該同#1一樣

【逃犯條例】警凌晨續驅散 方仲賢被捕 多名被捕者被帶進旺角警署

失物代為保管屈做偷野

又老屈

3:55:50 蘋果LIVE 方仲賢家人見記者

上次仲未俾學生落夠面

唔好成日吊住人尾啦

上次俾人屌完到依家都未出聲

副校都好過佢

更新
目前未搵到方仲賢本人係邊間狗屋
律師做緊野

黑社會最叻插贓嫁禍

次次都玩野 目的只係拉到啲人唔再出嚟

錢大康呢 又去左邊呀 今次係老屈盜竊啦？ 可以出黎譴責未

辛苦晒

希望樓主原諒我表弟 佢輕度弱智唔識同人溝通

學校email實有證據

啲狗好撚小學鷄
啊你講粗口，我話鳩比老師知

風頭火勢有擔心係好正常 係我唔好就真

佢用email已經好保險 屌
學生會會長俾人逼到咁

仲要有哂email
擺明想攞佢料
分分鐘又想收電話

做到浸大學生會會長點都係聰明仔嚟
相信佢唔會咁樣出事嘅

根本被視為眼中釘

推阿屌

Should there be a reasonable belief that ALL the VIP or important individuals in this movements may be stalled and followed by
1) police
2) gangster
3) etc... ?

[size=4]BE VERY CAREFUL !![/size=4]

Will the key is to create an "threatening atmosphere" for all protestors??

His mom has high EQ. I like her attitude in the interview. Pretty calm !! Great mom.

有哂證明
快d放人啦屌
有解釋都拉左番去先 勁hihi

依家唯有等律師搵到佢係邊

唔講去邊間要人搵勁仆街

係聰明但On9，執到銀包第一時間報警係常識，佢依家水洗唔清。唔好成日話邊告得入，上到庭法官偏幫黑警，好蝕底

浸大仔推呀

上次已經搞到發高燒幾日
仲要搞佢

有哂證據，用埋學校email出

推!

更新
搵到方仲賢 本人係旺角警署
有律師去緊現場

唔怪得佢

推, 實有大把藍絲老屈佢.

冇post？
幾好

有名你叫黑警 佢地應該仲停留緊係拉大台就得嘅2014年

咪同上次黃大仙女仔幫男仔袋住身份證一樣
話佢藏有他人身份證捉撚左

on99

小學雞玩針對咁

浸大會長
唔係唔幫呀？
推！推！推！

佢老母黎

白色恐怖不會讓我們害怕

今晚有手足串話無良心都俾狗拉咗
好明顯係小學雞嚟

之後個女仔點

原來搞咁多野係番旺角警署

Tui

根本所有學生會人一定有人24 小時跟住

係門口狗特登唔講本人係入面

佢地真係唔好發夢
實比人點哂相

無得咁講，咁香港仲黑暗過Gotham city 就連中立淺藍都住唔到落去。唔係你向地下見到有野，一執果下佢都可以即拉。

成個po都無圖

算啦不過，幫左浸大會長先

當佢地大台

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
3. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
4.[MTR]嗰五個情況嚴重嘅發生咗咩事，有無CCTV，有無俾家屬睇/考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

依家唔好執著有冇圖啦

浸大學生會Facebook:
【極權主義再次來襲，無理拘捕我城義民】

今晚稍早，本校學生會會長方仲賢於完成中大罷課集會後，前往旺角進食晚餐之際，無故被警員截查，及後更羅織罪名將本會會長，以涉嫌盜竊罪拘捕。

本會對警方之濫捕行為，予以最強烈譴責。本會要求警方馬上釋放方仲賢，並停止濫捕香港義民，企圖製造白色恐怖，為身後的港共政權欺壓市民。

佢都第一時間聯絡到物主 報咩驚

依家有咩事都唔好報驚啦

佢好耐無出街 開sem先出嚟
今日就俾狗拉 大家自己明啦

點解唔打電話即時叫個失主攞返自己個銀包，要發電郵？

上次 laser pen 已經好明顯
其實8.31太子單野我自己都好陰謀論好鬼，架車忽然會有三個廢老，仲有個係海關，仲要有人有鐵鎚，仲要係咁死纏咁多兄弟都唔怕我地既咁等登拖時間我真係覺得太唔沉常，好明顯係局，但點會預計到我地行程咁準可以出現撞我地我又解釋唔到。
但之後聽到教大會長原來在場被捕後，我就覺得可能好合理，根本可能一直好早已經有人跟住佢。

推下屌 事主快去澄清

今晚仲要太子個頭見人就拉

睇黎之後要方媽媽接送

正常你點會有失主個電話阿？

你哋好有愛啊

頂你個肺死黑警，通知咗物主都照拉，快啲去死

係，或者佢地真係唔信無大台，諗住如果捉到會長就可以成個地下大台連根拔起，收個運動皮

一係純粹白色恐佈，搵位入有知名度既人
又方便同中央交差

幫男朋友keep身份證都拉

事主係狗屋

但次次老屈到咁核突柒到爆

如果有心做佢
物主實唔會出黎

點解有失主電郵？睇人哋個銀包都唔好啦，如果失主話無咗錢咁點算，即時拎個銀包去警署啦

咩說話呀 係我語氣重咗 無奈我俾唔到證據係一手料
831件事咁多Fake News出嚟大家提高警覺都好應該

【置頂】不要再警察還眼，試著說社會垃圾

學生證咪有EMAIL

你哋兩個都抵讚

唔洗客氣

咁個失主去左旅行或者返左工又點即刻過黎拎？

咁好易打得甩姐
你汁到野即刻交到去差館咩
旺角差館又俾人圍咁危險點去
好似汁到失物48小時內，交返警署都唔算犯法
根本警察証明唔到佢係盜竊 擺明濫捕

你讀過大學未？
銀包入面張學生證有果個學生既學生編號，個學生編號就係果個失主既email黎
定你係5毛/毅進仔想入黎帶風向

有浸大學生證 學生證有number 可以send email

班狗係有幾憎方仲賢
成日搞9佢

屌 係咪柒d黑警 日日都拉幾鑊 被罷課

聯絡失主拎應該直頭唔洗計咩48小時?
唔係好識法律
不過濫捕就好明顯

Popo真係

姐係你意思以後係街見到有失物唔執就最好啦
呢道香港唔係大陸 我地有道德嫁屌你

心態好重要 大家繼續努力

你都on 9嘅ching 正常見到銀包都睇左入面有冇聯絡方法 直接比翻事主啦 去到差館搞一大輪咪仲煩 加上你睇下依家個環境 仲報警？

唔好咁講 相信大家都係擔心啫

有無佢呀媽接受訪問條片

唔好咁無聊
自己學校既同銀包，你又係學生會長，順手拎返去做個好心係人之常情
睇學生證搵下有無方法聯絡當事人都好合理

白色恐怖之下有人有顧慮好正常 巴打冷靜少少

點解Anonymous只係出得一次手?

應該唔關聯絡事 警察唔會因為你有聯絡所謂嘅失主 就放過你（唔係撐警），照正路做法搜到啲唔係屬於你本人嘅財物，一定會送你返警署查清楚先。

利申:照常理推測姐 唔係法律撚

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
3. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

告得入先算啦 盜竊有冇証據，有冇意圖?夠48小時路不拾遺未先
冇就放人啦戇鳩，你旺角警署咁撚危險點過去?

其實我覺得條友講野有啲大陸腔
我地有幾何會講「發電郵」？
不過宜家連登多左唔同年齡層上黎睇唔排除係有啲auntie uncle嘅

點都似黑警一路跟蹤緊會長多d

某程度上係呀。依家咪搞到俾黑警有位入罪囉。我都想方同學無事。方同學要小心啲，拿，香港警察係黑暗醜惡嘅～

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
3. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

不過我自己都語氣重左
近來發生既事愈來愈荒謬

比著我，我執到都黎手掟比會長跟Tim, 懶得自己跟

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

其實點解聯絡左失主 d狗都知

條友有心裝彈弓？

學生證number 咪電郵囉 毅進真係唔識ga渦

明知係同學校同學嘅銀包, 去搵黑警? 咪玩啦

自膠 冇睇樓主up乜

即係又捕住佢

#20cursedraven

•1h

完全封鎖

Thx 手足

其實無物證證明到方做乜咁耐唔拎去差館咪輸硬?

唔係 因為本身約咗物主拎返

就算事主唔追究都應該判硬社會服務令?由班狗決定起唔起訴?

哦 物主好彩係黃絲 係藍就肯定反口了

更新
律師已經入咗去同方仲賢有接觸
有律師處理緊

我地有幾何會講「發電郵」？
本來想打Send Email 因為我打倉頡，一次過打發電郵會快啲。我明白你哋好擔心方同學。我提出嘅懷疑都係正常人包括法官會提出嘅

有晒Email Whatsapp 反口都無用啦

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

tui

銀包點樣有失主電話啊，email 就可以憑學生證知道囉，所以咪send email

屌你老母錢大康
到底幾時先肯企出嚟同黑警割蓆
譴責黑警濫暴呢條數拖咗成個月都未肯找
方仲賢又俾狗拉喇
想浸大學生俾狗拉幾多個先敢出聲？

班狗點會知有個銀包係方到？

樓上話失主係黃絲，咪好囉，一場誤會，應該即時放人啦

學生會長keep有咩問題，者係d小學雞拾到野比班長情況一樣

九三罷工集會喺添馬公園啊

推到聽朝！

扑野去到中段條女一叫CUT你唔停都告得
呢D野真係小心, 比班警犬搵藍絲,大陸學生屈就慘

推啊

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本身唔識條友 都冇佢電話 諗住打去SA又收咗工
咪直接send email俾條友 （有佢學生id 就知佢學校email ）

浸大編委報曬喇

痴撚線黑警，又老屈

Pish

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

自己會長自己救！
推

死仆街黑社會，又老屈

仲吾頒個好市民獎比方生.....

毅進仔係咪羨慕人地讀到大學 係咁針住人

咁撚低莊？

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

推！！！！

會長！！！！

突登捕佢
好撚賤黑狗

屌 有無依家情況

痴撚線

推啊!!!!!!

屈盲人偷睇國家機密

武裝起義？

你on9架
佢已聯絡失主 全無盜竊意圖
仲判得入？？？？咪撚癲

成日借啲2亂拉人

想求其搵罪入
就老屈偷銀包

狗將自己思考能力都廢埋

推！

On撚9 擺撚到明針9佢 屌

屌你老母 死賤種狗

推啊！

0ish

共產黨手法屈你第2條罪

浸大email係學生證no. 所以email係好正常

荒謬

講緊用字
我地都會打send email 佢就發電郵

擺明上次入唔到懷恨在心啦

浸大推

佢地目標係拉知名度高嘅人 就係為左嚇市民

推呀吊 拎去報失路不拾遺都拉 食屎垃圾狗

仆街班畜牲真係好撚得閒
日撚日追住啲學生嚟咬

咁都要48

浸大人要幫拖啊

如果物主唔告 政府可以告咩？

非政府野喎

要有原告先
物主唔告 黑警有咩可能告得入？

刑事唔駛原告 文事先要

Fc?

又係告唔入架啦

聯絡左物主, 物主做證, 點告偷野 ? on99 又無差別捉後生仔

錢大康呢?

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

擺明9拉拉咗先

玩野姐黑9

如果他人證明冇意圖拎 都告到咩？

推 賤格Popo

警渣玩程序 唔駛告到
但拉你48hrs玩9你都夠

浸大人推！！！！！

推呀

唔係志在告得入

係志在捉你去打

放咗未

死黑警

仆街黑警

放左末？

用同一招對付狗仔狗女

推ar diu

又砌生豬肉

純粹玩野 明知告唔入

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

學生比狗咬 幫手推

係… 依家黑警睇任何人唔順眼，就用哩招，太子白衫男就係例證

方仲賢幾靚仔
係臭格唔知會唔會俾魔警插屎眼

方仲賢係九龍中某醫院，一切安全，護士有好好照顧。唔洗擔心

好波

真？

721 831

p牌push

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

垃圾狗隻 有正經野唔做掛住做SHOW

個朝先見到佢 夜晚比人拉

又插藏嫁禍

屌呀

但我一陣，現在整

有晒email紀錄尋失主，告得入至奇

仲未放人?屌
賤格到咁
咁都可以48

以後係咪唔駛出街
支持方媽媽開記者會屌鳩警察迫害方仔

咁都好D

屌你老母又砌生豬肉

冇人報警 請問點拘捕？

咁撚樣有哂證據都要坐幾廿個鐘?

驚佢到時唔放人仲會告佢
屌

屌 大撚哂呀呢家

佢係名人
一搞佢即刻開記者會

譚文豪

直頭唔會告
物主都講明佢係幫佢保管
如果咁都要拉，年中都拉幾百萬人

白色恐怖

根本黑警拉10個都唔知有無告到2個
全部鳩拉番去折磨你48

cls 失物拎去警署咪等d 黑警中飽私囊 物主唔知幾耐先拎得返拎得齊

欲加之罪，何患無詞

黑警我祝你地代代為娼，世世為奴

咁以後點叫人交失物比狗/物管職員呀？隨時比狗老屈偷野
仲好意思叫人執到彈殼比返狗隊

警狗

係時候要整返個 警犬硬砌生豬肉po

On9

巴打識佢?

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

屌你老母

唔駛屌佢老母
佢on9姐

屌 班狗又話要事主報警先會做野?
爆眼義士又唔見佢即做野?

跟蹤